AA開唔到單?!男子愉景新城商場墮地 重創昏迷不治

荃灣愉景新城商場，早上11時20分，商場內一名男子由3樓墮到地面，重創昏迷，地面遺下一大灘鮮血，昏迷送院，惟經搶救後證實不治。警方調查後證實事主姓鄭（50歲），現場無撿獲遺書，據悉，事主有情緒病紀錄。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

屌你唔識咪亂貼